# CODELOGS SYNC

Modulo de sincronización de datos, este modulo sigue
el comportamiento definido en un árbol de comportamientos
dependiente de la llamda puede tomar dos formas :
- Sync completa
- Sync selectiva